殺手出國殺人點帶槍上機？

例如美國殺手黎香港，支槍一定出唔到美國
唔通唔用槍？

真正一個殺手 用乜都殺到妳

唔可以係香港買槍？

殺手用黑旋風架

外判

lan線

諗起leon係黑影伸把刀出黎
經典

用豬肉刀囉

I once saw him kill 3 men in a bar with a pencil, a fucking pencil

跟身就難出境，跟貸就好容易

寄倉

真正 ge 殺手，唔洗用劍 ge

The fucking Baba Yaga

睇john wick就知入咗會全世界都拎槍

電影睇唔少啦
導管 彈簧 到到都有得買
內行人要砌支槍出黎一定唔係問題

用箭

係公海殺人就得

槍唔是問題 最大問題係子彈
利甲:殺手

Boogie man

盲俠黎㗎喎

3D PRINT

洗乜用槍架，用鋼琴絲咪得囉

小心